[League of Legends][308] Day 4

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

寫未

Day 4

自己25埋自己

Day 4未

Day 4左 佩佩咪再25

睇紅葉撚佩狗浸溫泉真係好撚正式
Day 4完

戰未

冇哂表情符號

好好多

撈鋪25到自己都要25埋

Day4左 希望咪25

Day 5

Day 6

Day 25

幫左文識post返過去

下個po先

樓主25

文識屌狗

day5未

樓主喇叭有聲未

梗係有啦 仲聽到你吠

系

0025咪淆

訓

戰

文識買少你一點

腎

梅西

呃文識買國米我再GUN

25到

gun佢又25？

你買親都輸仲想害手足

齊上齊落不割蓆

假到 又唔見你陪文識睇E生

唔敢

25

@%

7巨文識唔見左 25到

LIHKG
369

腰未

戰未-9

戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未戰未

戰未-5

-5戰未

戰未-4

-3

有冇CD ROM入

前鑽二

今次到文識25

25力

-2

文識259

twitch.tv/louisplasta
25戰未

戰未-1

2019

入未

GGEN

撈鋪唔玩撈玩咩

玩戰

鳩白25KING

又一場輸線贏game ez

哭泣聲啜毛EE
259
: NO JG
C9Sneakyy
會嚇你一跳
: 鳩白=@@%@%@%@@%@%@%@%@%@
哭泣聲啜毛EE
259
: HOW PLAY

會嚇你一跳

98抄巴哈PO玩 25到

屌你鳩白真係@%狗黎

瘋狂入野

講完就送FB 25埋電王SY

清好慘

不跟就送
真男人

25內戰

你們不想嬴
沒關係

2019撈鋪內戰

秒左7SS兩次 is ok
大本沒左好閒

7SS遲早內戰BAN汎

你玩未

和好ok?

ban虎三寶

入去半秒得返400血

宜家仲有咪玩

WHY個個OFF晒 BUG?

ME2

明天請早

見到有5條友仲打緊

入野

如果唔係半路撞到JG
直接剷落黎斬你老味18碌 !!!!!

屌你老味個好友BUG左

試下落黎AD面對我

好

OFF晒

SY派C羅面對7SS

贏驚

2019台服打完幫你BUG埋好友

我打ad都算 拉多隻花狗
玩毛喔 兄弟 !!

爆你屎忽!!

仲有冇++

原來有花狗甘好挽

咁你玩未

非常25 強烈譴責

仲有咩 更緊撈

mo

聽日有

聽晚戰未

你單機咁25

有冇大家組 有=我打緊J都碌入黎

冇 1230條撚樣訓左

一拳光頭

瘋狂入野OK?

不來就送

諗起1lv 打完句瘋狂入野
跟手俾人殺左

致敬大家組

智恩25sy

不跟就送

有冇人記得贊先生隻李星幾多dmg

4xxx

搵唔返張圖

我CFU

SOR9

你們不想嬴我沒關係。

他的頭碰到我的腳

25唔戰

唔C服 今晚

賢仔仲打緊

47303

睡了100集的女人

鏡華

呢個鳩白黎

iu呢對黑絲腳可以玩幾耐?

屌 MARK撚錯

想知你當左佢係腎仔幾耐

加番好友果日起............. 唔記得

腎仔好慘

唔怪得咁屎

第一鋪以為係賢仔黎先讓個中
早知拎埋中黎打

HI 47303

腎=獅子神

腎仔都係雞

真係命都短幾廿年。。。

屌你老母收嗲啦夠膽今晚入黎內戰牙

G持

我驚你俾我打撚死

腎仔仲打緊

笑撚死 打過先知 等同場8位巴打見證

打緊J???

會員 李知恩圖報(#34643)真係高汁過會員 李知恩(#1086)

做咩扮我?

腎仔仲OT緊

再打落去真係命都短幾年。。。

連仔你再唔將所有連登AC強制登出一次成個壇好快玩完

腎仔ot

公安手足?
今晚返總部話你判國

又俾文識hack左

日本妹vs台妹
今次真係流晒鼻血。。。

好想同大家組 花狗 力狗 7巨一隊內戰

血肉隊內戰力狗死兩次掛溫泉

我就係要呢d.jpg

一開波都掛啦 仲死兩次

想玩LUX

咁你死去對面
招募勇士同我 7巨 花狗 大家組一隊

++

+++

花狗 SUP 腎仔
大家JER JG

腎仔掛機

大家組 今晚唔入內戰正懦夫

我ez兩段走佬

大家組 JG 花9 SUP
U玩五分鐘就掛機啦

決不做力狗

想g少爺琴晚同花狗下路有咩心得感想

血肉都係我專利

係 仲J緊IU對腳

唔敢同隊 渣GA

0030

咪淆

大家組第一個sleep

和你SLEEP

電王戰未

U=G=47303=OT

假文識你知得太多了

WHY又25?????

冇

假腎真98

屌你老母 MISS PUN D相正撚到仆街

電王仲瞓緊

腎又25我

47303圖未

突發！周庭竟然係wizone！！！

izone解散左啦

鳩白瘋狂打J

腎黎

你先係腎

仲打緊

我比sy del左
sy以為我係腎
=sy想del腎

呢個鋪好多25

259

4259shen

Ot。。。

腎仔ot 98 3p

我成日都del人 好閒

好閒

0030內戰 大家組淆到瞓死左

你俾我打撚死呀‧‧‧

笑死 打完先叫

我的頭碰到腎的腳

有無人個ping出事
幾分鐘會突然lag一lag lag 個ping上到幾百 但只係1秒

隔離TFT PO個樓主出攻略比D菁英笑
同唔同佢講好

[LoL聯盟戰棋] Teamfight Tactics 集中討論區 (2)

呢個?

今日洗唔洗OT

我仲O緊T

Same‧‧‧

屌你老味2300好放工
0030內戰咪做淆底獸

椎名真白！返工！

=比你笑

1230咪淆

1230未

２５９

有內戰打唔要自由民主了

我睇都無睇== 聽番黎

邊個信‧‧‧

GD同我講==

0030見到大家組入內戰我對住權F瘋狂打飛機

對住權F射精.gif

你一定跟住笑‧‧‧

。。。

大家組仲唔出新po 唔洗做呀屌你老母?

戰X戀

0030戰未

內戰真係好撚正式

你２５９

你腎

-1

-9

腎未。。。

未

腎腎

幾點有人 我棋多陣

1230

１２３０。。。

熱定身打撚死腎仔

支持大家姐

@力

7SS

@47303

眼訓

7SS再唔上水會死的

文識 大家組 花狗 7巨 召集!

ot

入野未

見到虎哥熱緊身
希望大家BAN佢三寶

AA-4

AA熱身真係好世正式‧‧‧

手足jollibee 你仆街啦

你係鳩白

是

比你地發現左

+未

冰個47303加我
係咪E波第一25狗

仲有成粒鐘 就訓著

等到0030唔夠人 我實屌死你老母親節

訓晒

唔見大家組on 第一個淆

屌7SS

支持黃色經濟圈

訓先‧‧‧

??? 屌你老母你老豆有性病生左你條弱智仔呀

7SS未

屌你老母啦成班玩傻西AA‧‧‧

無人

腎仔一個都坐兩個位 仲要有兩個腎‧‧‧

撈po十人眾

已經成個禮拜冇開冷氣
覺得自己環保左好多

fake既

問7SS

有冇7SS出黎傾兩句

7SS 第一259

大家組第一個唔見

??

MKIB 戰鬥中

?

7巨???

#45120

7ss=25

話左ot

屌你咁夜ot同大波驊做愛咩?

ot俠

-4 米25

WEAK

怯戰

琴日打巢左7SS今日唔敢

信唔信我玩YI

你玩OT

比人FAKE左入ARAM

玩aram好失禮我?

冇你唔睇

[LOL] S10 preseason 討論區(518)

去做上等人先

訓先

? 屌完大波驊想走? 留低個屎忽先

海克斯科技 斯溫
@7SS

大家組屌你老味第一個瞓教

我未瞓‧‧‧

屌你老母屌到yeri嗌唔好

呢條小蠻腰有幾多人做到‧‧‧

0030咪25

琴晚唔見左贊狗 7巨

oncall47303小時

我還在OT

訓到自然醒

? 同大波驊做愛爽啦 成班巴打等到你天光宜家仲瞓到成隻連豬咁

C服

已經有人負評
睇黎五毛唔會想我推起依個post

鏡華裸體同人.rar（2.5 GB）

我冇down喎

4日狗咪25

環保少女 我屌你老母

唔輸得 好圖右

大家組個po 個永遠的處男都幾撚癲...

扯左

佢全部都係自拍cls...

my fucking god
stop plz

7ss more

Fa dog

想嘔師全面進場

E波巴打既浪漫

7巨0030米25

屌奶媽唔記得公主連結閂ser

唔准ot 一巴車落大波驊到啦

佢夾住我條腸走唔到

斬到到佢對波流晒鼻血

你幫我斬

大家姐黎

OT

諗起大家組隻garen

咪撚ot啦

咪撚訓啦

咪撚痾屎叫出聲啦

笑戀

咪撚飲啦

主席唔飲水

佢飲開尿 食開屎
利申 佩狗監護人

仲未有得買新skin

你OT

仲想打機?
0030內戰咪大家組

ot仲想買皮???

OT賺錢

大家組 lee singer 4733

47303 狗狗

52571先系

有埋尊爵

機甲出swain都好過draven啦

課未

多謝力爺

0030OT

0025

旺角阿伯講得好準而家再睇返真係笑唔出

當年成班愛國仔女係度笑鳩人

聽到全國鳩頭犯有雞姦死罪打左個冷震

力狗俾狗叼果陣就打埋j震了

why you gum25

0030 咪25

(笑)

我第日啟動「公」程式嘅時候，我唔會再通知呢啲柒頭皮o架喇吓！呢啲冚家鏟嗱，全部都係共產黨嚟㗎！出去！

公主連結

全部都係共產黨嚟㗎！

man know 好友++
239896586

+左

ri 2

Jd1

今晚打G

G

yein副偈原來都幾能正式。。。

想嘔

這是賢仔

好型

肥C大隻

想典

內未

G未

我實屌死你老母親節

涼

和你內戰

老母親節

屌你老母親節

屌7ss老母親節

7巨老母親節

留意到你地開左
繼續OT

母親

屌佢未

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

禾巧掛住你。。。。

我愛的人，不是我的愛人

你地去哂ARAM怪我囉

她 真 幸 福 幸 福 得 真 殘 忍

我個心好似穿左個lone

你=who

禾是大家jer

CHING HO BALL

仆街中伏‧‧‧

那些年錯過的愛情。。。。

力sir....

呢個腎黎

開戰場未

DOWN左個PATCH裝完又叫我更新

我是一個賤人。。。

我仲打緊

小賢 我很想你

腎開咁多分身做咩

有無人可以攬下禾

攬自己啦腎

7巨再OT就奶林奠塊閪

你地AR 25

佢玩緊

完左啦

我不是腎。。。

幾時打CS

力

戰!!!!!!!!!!!!!!!

點解冇新po

LFO好笑D

本人識少少預言，法術

呢幾個地方有問題，信不信由你

條好靚嘅起跑線就冇咗架啦

不過仲有機會，睇你哋識唔識得珍惜喇

倒轉睇係墳墓

7ss倒轉睇都係個7字

ssL

Gay巴（神棍）本人

倒轉睇就係7

睇得出係0黎

SSL

你係基巴

永遠的7巨

on9樓主

你 是 我 這 一 輩 子 都 不 想 失 聯 的 愛

Cctai

鄭若驊醫食住 京派員死跟

7巨公安

米25啦

唔怪得話ot

大家組老母副偈原來都幾能正式。。。

誰 能 止 得 住 我 的 乾 渴

只 留 身 體 在 狂 歡 心 就 沒 負 擔

腎on9

你飲水

C how

乜

終於same road

7巨就會買閪部聯

好
甘我買獅吼

一場贏一場輸
呢場贏硬

全力gchi

好多負皮

有無手足幫腎仔推po

冷氣軍師比負皮就叻
間間鋪頭都要比佢地分黃藍
同中共文革樣樣野都要批鬥有咩分別

日本遊記推唔到上黎

系 請幫我推

咪25啦

Ok

原來唔記得加
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

收皮啦，DLLM, 就係你呢啲仆街先搞唔成黃色經濟圈！！！

幫腎推未

前幾日仲要見到有人要分黃藍發展商

推左

雖然我本身諗住當膠po開

唔表態當藍屍再裝修ging到

宜家邊有政治中立 中立=裝修

真裝修業

撐賢

唔見你幫推

幫推未

起底 毒撚脫節五毛
拉

goodmorningsir

見到樓主個名都唔開胃 blocked

你咪樓主

你25兼ot -.-

你25D 次次有閃就追住黎殺

唔戰點殺= =

避戰

幾時再比我殺

瘋狂7巨

懷疑打到7ss有心陰影唔敢戰

腎唔換ac就開po

宜家就話我脫節毒撚
用新ac就話我新開ac五毛
總有理由屈你

屌你老味更新完都仲未有斯溫 點打內戰

淆底孖寶: 7ss kisum

ok
今晚0030戰 振夫綱

針啦

杯到我願意同7巨一隊戰

25? 要你幫埋大波驊清潔下體

今晚戰咪淆

訓未

0030真係好撚正式‧‧‧

我個po 4百幾負皮
但得4頁留言 唔計E波巴打幫推既
即係點

hkg 369

AA-2

ON

wac

C

今晚0030分級賽

又分化25

想睇打交

有冇高登個表

我LV10

LEVEL 10
電王 彈珠警察 肥龍
LEVEL 9
壓力 GBP300
LEVEL 8
楊能 MKIB 妍仔
LEVEL 7
RICO BENNY RIDDLE 呀虎 KM106 LOKZCM 開飯喇
LEVEL 6
彩仔 ERIC 最忌有自信 7SS 大家姐 姐輪
LEVEL 5
Chris 唔係真事啊 大石 VMAK 財神 馬拉仔
LEVEL 4
NAV 生存紀錄 Mega穎 宋智恩
LEVEL 3
LING神 殺必死
LEVEL 2
CHILI 馬國明
LEVEL 1
魚住 雪月花
LEVEL 0
君勇
Result:肥龍加1

lv0有邊個

自己睇

認唔到d人

整左個表夠開2場
不過有人嘈交

想睇嘈交
今晚0030 開始
淨計勝負

一個tierlist撕裂左撈鋪

OK

要求入level 0

好似試過同時間三場‧‧‧

分力同花同隊 對面一定贏

分到我果隊一定贏

你贏線輸驚

真‧‧‧明明我先係硬凱瑞‧‧‧

想你同力同花同隊俾我洗分

彈G警察勁

冇得換斯溫skin點戰

咪25

公司好遠
0045ok？

ok

野區

7巨係西環收完工坐緊狗車返竇

收工都要拕住碌棍

戰x戀

換衫

戰未-2

想問下有冇人garena打字個輸入法會LAG到仆街
其實地方打字完全冇問題
利申:WIN10 呢個星期開始奶野

type english

腎259

dl win7速成

咁唔玩囉

幫唔到腎

=雙重血汁

轟焦凍
護棋手
: 又FAKE ME?

我就係要血汁

打交!

腎仔正式

MKIB有內戰玩了

我要報ICAC

打交打交

25之戰

腎俾大家組屈機都未頭寒

why嬲嬲豬

試過 唔用WIN7速成 入game根本打唔到字
都係冇用

我冇野
但WIN10版會食字

-1腎未

你地屌走左98?

係街

MK

腎唱通K唔請 G咩料

落7仔買野姐

買煙

邊個勇士夠膽入黎同大家組一隊

ME

大家組牙叔打虎
是咪可以掛定機

7巨=公安=/=勇士

= =//=/=/=/=/====/=/

-.----.-....----......-----

=.=

MKIB25之鬼

愛腎

愛力

虎哥又單機一場

李輿係咁25我做乜

1LV笑死

仲要針鳩我

7SS叫

大家姐carry

光頭王

虎哥係咪斬開大家組三十六碌

幫腎出番啖氣了

大家姐拎住把刀仔 想鍊贏虎哥把屠龍刀

係，好撚勁‧‧‧

米屈

好彩MKIB落黎Q3次都唔中

無我點贏

唔捉咁多棋 我踢撚死你

聽晚踢撚死我

仲未有得換斯溫SKIN 點羸

25巨的詛咒

下下交閃追住我殺 你25d

夠膽黎下路

你下路3條友點玩

BAN斯溫

算唔算挽救左SY同佢朋友嘅友誼

你地都係

你1LV就3條友緊係吹雞

下次3v3下路咪算

你就on9 少少嘢都唔撚肯做
仲話光復香港喎

好似除左開po個#1我乜都冇講

屌你番去食泡菜啦 戇鳩

大波驊

國

腎的jer碰到驊的奶

鄭若驊早前接受多間建制報章訪問闢謠，稱無意辭職，又肉麻大讚國家是強大後盾，住院期間有專人替她煲粥包餃子，陪她傾偈
=你

你媽炸了

SY仲on緊

98仲OT緊

47303唔見左

OZIL COW B DIE

穆斯林水貨

我 妄 想 可 補 救 其 實 極 幼 稚

我 放 手 我 讓 座

waaaa

D

E for ezreal

一黎就DAY1

Day25

戰！

冇巨

德島 GOAL

比馬can cup?

不了

見唔見47303

見

比虎哥切開左47303

WHERE

系 隻腎比人斬開十八碌

CHING 戰未

忙到9點就想weak

腎冇sup=ja

7ss有ad玩都係ja

滅時潘真係好撚正式‧‧‧

今晚再戰

BAN左JINX真係好撚正式

電唔敢

保護小狗

早啲‧‧‧老人家頂唔緊‧‧‧

OK 2030咪淆

等我打撚死你‧‧‧

2030有我利

淆？

==你利唔睇啦 又大炒

你入到先好講

也 許 鬆 手 釋 放 我
笑 著 結 束 可 加 速 我 心 死

山G

15.5 細咁都頂到

買完先講

好彩走盤

2030我點打

你就走
4081 14-12-2019
10:16 讓球 星期六 1 湘南比馬 (主) 對 德島漩渦 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.73 $3000

$3,000.00

我平手買
山G件衫大大個華為logo你都買
你藍絲???

你G持红军唔講?

呢個乜鳩網黎

件리버풀幾靚

以後叫我小白 no98

小鳩白

小白

98

小你老母白咩
你恩尼斯達呀

同沙拿炒飯係咪一定會早洩。。。

假98 死巴狗

碎愛瓜菜

你愛美欺

is

電瞓左

訓到隻腎咁

針我想典

覺唔覺食野都要分藍店黃店好撚on9?

覺

起左底 油頭泡菜毒撚
拉

阿狗拉子到

Weibo都計

1630 10.5 s

老鼠盤呢?

Bug了

中岸直接買贏

開到我今晚戰企定定比你殺5次

唔企定定都殺到

我 愛 的 人 不 是 我 的 愛 人

沒 關 係 我 還 有 一 生 可 以 浪 費

Sor 唱錯歌詞

我 只 好 祝 福 她 真 的 對 了

大家組分身

每 當 聽 見 她 或 他 說 我 們

我 可 以 陪 你 去 看 星 星

沒 關 係 你 也 不 用 給 我 機 會
反 正 我 還 有 一 生 可 以 浪 費

想俾佢屌

酒仙
你地擋住佢

當 你 孤 單 你 會 想 起 誰

你 有 找 幸 福 的 自 由

那 些 年 錯 過 的 愛 情

你黎

我仲OT緊

仍 然 沒 有 遇 到 那 位 跟 我 絕 配 的 戀 人

走

情 人 若

我喝過57度的烈酒，也喝過4.7度的啤酒，卻擁抱不了37度的妳。

有邊間藍店D野好食

元氣

有無人打俾我

中岸 上

上

上天台

宜家買有19倍 好吸引

快買

買了

我 知 道 故 事 不 會 太 曲 折

hi ky

我 愛 的 人 她 已 有 了 愛 人

ky

KY

要分黃藍音樂
成日唱藍歌仲話想光復香港

藍歌?

1001腎仔開

沒 有 什 麼 不 能 被 改 變

你開 我去食藍店

NO

文識去左小息未‧‧‧講識我有得送白色珍珠‧‧‧

【晚吹】搣時潘同男友同居兩年冇扑野 而且仲係處？！

佢條仔對住佢打飛機 洗乜扑野???

中岸反杯未